估唔到連車路士都擋唔住曼城。。。

推

未開波喎清

你唔係以為車記贏到鏝仔牙?

why not

皇者鏝
啪啪啪

收到風樓主係未來人

利記比數主燈到連勝

痴線樓主燈到

阿都比佢燈到

樓主咪撚燈啦仆街

唔記得轉ac？

系

Y你無出場

樓主真利

樓主真你好撚堅

燈左

牙路

抵啦

好

其實你係咪車迷嚟
咁落力幫手燈

真係估路到